習近平：契哥，我俾人圍，幫下口好嗎 ? 普京：屌 ! 弱雞，俄方支持黨安法

習近平：反對外部干涉破壞 普京：支持維護香港國安

國家主席習近平同俄羅斯總統普京通電話時強調，當前國際形勢變化很快，中俄密切戰略溝通合作十分必要，中方願同俄方繼續堅定相互支持，堅決反對外部干涉破壞，維護好各自國家主權、安全、發展利益，維護好雙方共同利益，亦願同俄方不斷密切在聯合國等多邊框架內的協調配合，維護多邊主義，反對霸權主義和單邊行徑。

普京強調，俄方堅定支持中方在香港特別行政區維護國家安全的努力，反對任何破壞中國主權的挑釁行為，相信中方完全有能力維護香港長期繁榮和穩定。他表示，俄方將對華關係作為外交最優先方向，願同中方一道，繼續推進兩國各領域務實合作。

原文網址：

勾結外國勢力，支那犯咗港區国安法

標題黨
普京支持國家安全作出努力 冇話支持國安法

商台而家好似變左支那喉舌 , 成日都有第一手飛機新聞

習近平：反對外部干涉破壞 普京：支持維護香港國安